其實呢個世界仲有冇天理

點解班仆街警犬仲未有報應

時候未到

因為已經係大陸武警

等天收